究竟係人大咗變得難滿足咗，定係咩原因？點解人大咗好難開心笑一次？

發現自己笑少咗
情緒都係常處於負面
好難先可以搞到自己笑
但係都唔係個種由心底覺得開心嘅笑
都係笑一兩下就停

好似好難再
笑到笑足一兩分鐘個種笑

有冇人討論下？

入到u會好d

你份人心計好重?

能唔能夠開心笑 同本身個人快唔快樂有關
快樂 人與生俱來就有 或者一些事情失去/忘記咗
想多開心笑 就要去尋找/尋回快樂

因為人大了連開心都想哭

事事警戒，無辦法投入

smoke weed everyday
頭盔：唱下歌

ah ha u know what it is

建議入影視台睇下講霆鋒個post

要睇點定義朋友

應該算係

你咁講我都覺我由細到大
都係咁
從來投入唔到落啲團體活動

好似已經搵唔返

睇左 人大

睇咗
都只係平時咁
覺得好笑但笑唔出

無辦法 我都係咁
但係香港呢個社會好難建立信任

諗小d 做人會開心d 我都學習緊

我應該做唔到
太多因素令我諗得好多
無辦法唔諗

放過自己啦

我番到屋企仲要迫我笑我一定打撚柒你